星期日夜晚就差唔多要開始諗聽日lunch食乜

是

邊度食？

屎

屌

觀塘食？

觀塘

食乜師

狗飯

食你

五條友

諗到未呢？

聽日定延煮俾我食你慢慢食你嘅觀塘

係唔係你俾負皮我

不嬲唔用正負皮系統
我都係直接舉報回覆

日日都掛住食

點解要舉報我
我是你粉絲

食屎吧印巴

is

印老闆 做咩今日百里香唔開啊 摸空門啊

減肥拉

真心想知你係咪已經食過曬觀塘所有食店？

星期日不嬲唔開

幾時介紹五條友

無錢